【迷雲足總】阿仙奴16-17球迷吹水區 LXII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

屌你

換人未呀

證明爺爺唔係用耳機落柯打
係phone banking過數

雲加

繼續反雲

好型

雲加勾

C34 傳得好柒

用邊個po

數已過

樓豬食撚屎

依個

班友唔屌唔鬆化

Topic

岩 迷佢老母

用呢個啦

話足總迷雲刀吾得

咪推呢個啦

過返去小弟個post刀得

走啦

ok

唔好和啊屌hi

樓豬好波

法國反雲之後
頭腦清晰左 心情靚左
身體刀健康左

再搶保特post
我驚佢以後唔入黎

開左就唔好再開啦

肯換走耳和鼻未

中止連敗又可以迷返雲

足總迷阿

包皮終於講人話
捉你以後都反到包皮

唔介意

山狗

c15

反擊3個走埋一堆

竟然可以禁住侯城打 依隊係巴塞定阿妓

100

禾

100分

割左包皮仲要反

你唔入黎我地邊有得笑

btw,吾巧捉禾

100分一個踢哂中中攻中翼

屌 禾仔 用咩撚左腳

出p9未 禁爛個平安鐘啦屌雲加老母

間諜

慘得過求其有條友話開過就有條弱智狗衝去開

OZIL
叫左聲呀.....

C34 d傳波

路狗？

禾子打到燥 2黃不是夢 快換

比子吾巧甘講野拉

雲爺爺又儲印花

都未70分鐘老爺點會換

吾好話路清弱智啦

岩

阿狗肯換人未

係囉 真野唔巧提

屌呀有兩個po既

阿狗兩翼係咪英超最廢

70分鐘換人大法，傳統嚟

見到張伯倫咁勁就知佢就黎傷

華仔真係

換做黑b主席就變最強

高基連d過頭波

高基連 分邊

阿狗d翼全部佔中都唔是翼黎

個下比人食晒身位都唔知燥咩
仲要同人鬥凶又唔夠人大份
人地一路行前佢迫住退後

好耐冇見過人識帶生個波

高基連啲傳波實係差到

高基連傳球有冇50%成功

準備70

艾蘭尼on
禾仔off

換禾

下 唔換雞雞

又係迷雲TOPIC贏

又開始守波 又唔知自己防守廢

張仔可以去返翼
仲可以踢足九十分鐘

Ox wing?

耳和鼻

以後都係我同保蛇壟斷阿post 有乜所謂

有張黃牌

等左咁耐都入唔到第100球

換走埋件垃圾入主席/黑b啦

埃仔

中場中最好

咁快出埃蘭尼想1-0到尾

埃及仔

主席買黎托

岩岩傷完

你答左啦

對拜狗先入

100分去返翼 連場上最好都要收皮

又傷就比你哋屌啦

對拜仁掂到波當佢贏

應該2-0完場

主席係咪未屌雲加屎忽搞到無得出

你話贏就贏牙

黑b熱身

K6背隻傳球

幾時肯換走個黑西

係冇俾雲加屌

雲加條死廢西有鳩用咩

主席 黑碧出未呀屌

間諜想點

出黑b 主席啦

侯城幾時追和呀

收爹啦拜獌雜種

試多d黑b正前啦

下年冇山9靠佢架喇

成隊波d士氣差到一個點
快d輸3分送走雲加

仲有無反雲標語

哥基

插水

對面啲人又大隻又高
似打欖球

真係踢到喎

反雲又滅團

Flop ho mochi

OZIL屌完未呀你

ozil

快啲換啦屌佢老母

OZIL : FAGOT

🤣

臭燒
淨係識鳩叫

卡頓保

呀!!!!!

My gosh

到而家都唔出前鋒

77仲唔換 雲加好野

爺爺又贏 以不變應萬變

雲爺爺劇本

儲印花換廚具

唔好1-1

燒山唔換都可理解 隻Iwobi都當寶咁

似會比人角球頭槌

山狗唔係會插水既球員

真係有可能週中唔出佢
而家用到盡

儲印花換pkm公仔呀

換走件垃圾之後出黑B/主席
山狗落左翼已經易打好多

場場都咁講

唔怪得坐上面啦 用電話開ok app

想睇侯城絕殺

P9次次要等俾人追和/落後先有得睇幾分鐘

未上契係咁嫁啦

完場BOO 9雲加

幾時換黑B入來

呢句真 佢個正選位穩如拎十萬週薪既球員

疤狗dna

黑b佢地熱身熱左幾耐

之後雲加急急腳換晒d人出黎

盧卡斯,韋碧克

又黎

終於

黑b主席

山狗360轉身

伊禾比off

仲唔換人

黑b

終於換人

咪撚quote啦

換張伯倫🤔

有10分鐘踢

Lucas!!!!!!!

20M 值10分鐘

主席有得踢已經笑到咁 好橙

歐聯左山右禾 中間基佬奧燒

週中出佢
咁可能週中會出伊禾比了

發達啦!!
有成10分鐘踢!!

竟然唔換基佬

打拜呀

本身體能唔算好

主席肯定幫雲加含左 換到10mins

山神+奧燒永遠霸著 個陣好死板 死老爺走la

對面咁多大隻佬黑鬼
都唔換基佬守下角球

踢十幾分鐘怕咩

黑B too

好驚hull city入到禁區阿d人亂起腳又輸12碼

老野領先緊換前鋒已經好大突破

含幾耐就踢幾耐

馬高域其實唔錯

老野10分鐘射

奧燒

埃及仔D搶波

好想睇六後衛牙

追和味濃

Ozil個態沈左幾個月

平安鐘

斷腳都照正選啦ching

岩岩諗諗下 而家其實無人代到佢個攻中位 最多得Iwobi

報假分死全家

block佢啦

Iwobi

換陣囉屌
4411唔得既

擺山狗打攻中都無咁嬲 成日隱型

主席未掂過波

山狗同主席都得
橫掂山狗咁鐘意回後拎 不如直接打後一格

直接唔撚要OZIL 打442

終於見到post前面個數字吾系黃色

下半場有無射過波？

阿狗post以後都係我地玩晒

一開波 100分個球
iwobi都好似1球

好想block左條5p仔

12碼

差啲主席

12碼紅牌

護空門
好彩12碼

12碼?

And狗就明

WOW

吹人手球

吊

呢場真係

入唔到

死都唔俾主席入波

盧卡斯慘

有排比人抽

老虎城

山狗斬得靚

全餐都有
過左好多

屌你 唔比perez入波

輪流開ok?

卡仔好波

自己就用手入波

難得有10分鐘踢下

專登去擋喎

山狗又刷數據

好黑呀
比返1分侯城得唔得

LP9聯賽仲未入波

呢球手球，第一球都手球

我地手球入波之前hull都走甩左球手球12碼啦

不嬲都話ok 不過希望保蛇唔好犯錯

入過 般尼XX

好撚負碌

3:3入世界波呀

Thx

走啦傑青

上次紅牌阻COQUELIN入波,今次同PEREZ

17球
山狗做神射手

唔經唔覺山狗又上番神射手第一

P9慘遭陷害

一錯羅馬數字就自動到對方開ok?

雲加:收工

poba巧mochi

捉路捉中間

差啲比人救到

HULL 打得一D都唔差 真係慘

個龍都幾勁

兩條gay佬

希望賽後阿狗主動提出比返1分對面啦

奥燒今場真係。。。

禾好難會錯 保sir危險d

yes

靠前足先贏到隊護級波

而家就識拍手

佢都沉左好耐

跳啦撚樣

睇得出奧燒留力打殘拜狗

我開迷雲topic刀吾好搶Po牙

今場都係好撚垃圾

對面踢到好 值一分
一球手球 一球ball hand 12碼
相反死老野今場又係踢天才波
對拜仁如果奧燒仲係咁等於打少個

留力打拜仁

黑色banner算點

雲加妙計安天下

山狗搶左主席個入球

手球事件又比人笑4日 週中比拜仁456又笑多3日

靠手球嬴撚到90分鐘先入多球
雲加又有得留低了

話左贏2球 fatfat

打老虎梗係用手啦
唔通用腳呀

叫死老野收皮呀

Alexis 19G16A 有望雙二十 等左個咁既前鋒好多年 希望唔好走

阻住必入球仲ball hand

motm: ramsey

多謝你呀20年

認真 打拜試下收下奧燒 玩442

基佬 山狗
W23/L9 C15
X29 E35
M18 K6 M20 B24
OOO

敏感時期仲迷雲

下年

踢得好就係為左離隊

屌你老母

認真
奧燒對拜仁會fit返啦
呢幾年對親拜仁都係咁

入幾多球都唔會續約架啦

呢球吹冇問題
但山狗個球都要吹

週薪都高啲

得罪講句 到雲加退休果日佢都唔會轉陣

要堅定甘相信爺爺

有阿踢已經係球員既頂峰 仲點會走

有banner thanks wenger 20 yrs
反轉係咪it's time to go

邊條仆街射失十二碼牙

不過作客應該收皮

你覺得老野會咁做?

OZIL好似係上年主場先有貨交

對面都唔入
所以唔計

歇後語黎

讓和派蚊

鏟草慶祝

棄山保燒喇

踢得唔好唔計

wfc

山狗數字上好似好勁
但你睇落真係冇仆街仔1個救全隊個季咁勁

迷禾

今場計燒要死喇

英人

仆街仔全能好多
山神似羅賓打pro咁，好多時都係格硬黎

個人覺得奧燒今季差係因為山狗打前
山狗係發揮得好 但就犧牲成隊以佢為核心
再簡單啲講 就係雲加唔識教波

今季都多

而家隊波實力平均d 果陣係高中生帶班初中生踢咁

手足

頭果幾個月燒山踢得咁好又唔見你咁講

個陣中場得歌王好啲

第一風扇果時對手冇E+果D咁勁

不嬲都係咁諗 但我好少上水講野

燒自己態差都關爺爺戰術問題事

唔係要就佢個攻中位 洗撚打4231俾車狗343sm

再講 就係燒山狀態問題
一隊只依靠一兩個球員狀態嘅球隊唔會係title contenders

Rvp果陣佢比我個感覺係有餐士就好大機會入 依家山狗真係比唔到呢隻感覺我

其實燒山呢排個態都麻麻 燒唔洗多講 我覺得山狗都一般 好多進攻都斷咗喺佢到 因為當山狗喺場入面佢好自然成為咗進攻核心 好多波都格硬比佢去做 搞到拖慢咗個節奏 其實前面放p9 黑b會唔會令到成個進攻流暢啲？

吹到而家d 對手勁左

又可以公開撐返爺爺

會呀
不過盧卡斯,黑碧人工低d,所以要踢後備

甘貴買冇得唔出，好似49000個妹妹咁

明明前面三個山狗禾仔臭燒季初入好多波
不過禾子傷
燒山無態

不嬲刀公開撐

3個都冇態喇

Wenger’s reaction to Iwobi’s curling effort

典解阿狗冇球員可以keep到成季都好波
一沉就沉幾個月

老野真係好固執

自己睇番上季同今季戰術對比
有睇近幾季就知今季係好唔同 比仆街仔果季更依靠個別球員
踢天才波就係一向嘅 冇戰術可言

反了反了

教練問題囉

勝利十一人
參考番上季嘅住烏

入到波咪得

死出11個
到你有人傷 sub個d又冇態

車狗咪一樣 係你訓練垃圾

呢幾季既冠軍都係玩勝利11人
當然今季轟同上季李城都少一條戰線
但14/15球季既轟都係玩勝利11人
加上阿狗次次一輪換就出事
跟住就有人話做乜唔繼續用邊個邊個

絕對係
中場係多後備 但quality真係

仲有m20成日吊高波上去 但前場又無個頂得 同送粒波比人無乜分別

[q uote]
車狗咪一樣 係你訓練垃圾[/quote]
0304 咪一樣
係班八九十後垃圾

今年冇歐洲賽係差啲
當然訓練垃圾都係

勝利十一人 之後傷 後備冇態 頂唔返個位 年年同一樣既劇本黎

0304 咪一樣
係班八九十後垃圾[/quote]
YES

Tvb個節目做乜撚...

睇緊拜仁

雲加冇plan two 冇戰術
以前有戰術 出djourou senderos都贏到波

拜仁今季入波偏少 Muller好似唔識入波咁

入得一球

Gibbs全隊最低分

bo

證明哥狗有料到

下個星就456啦

知唔知邊場會係咁入波？

比markovic撚

阿狗英超入波最多

今季costa部出波機是咪收左皮

臭燒典解吾系最低

知道洛賓同列貝利續左約就鳩射

下星期就撚爆比比鳥

上季尾都收收地皮
今季跟安76連埋高文梅拿一齊收皮

利雲訓左落地

起返身

Monaco 24 場入70球

計哂所有比賽 入左100球

多毛毛

學哂你d衰野

咁就收爹啦
thx

毒b好波

利雲條底褲

冇人睇多？

個前鋒好似幾好波

之前睇左一場歐聯Monaco vs Spurs 覺得佢地堅係勁

阿仙奴主力奧斯爾近來表現受到批評，領隊雲格認為此子的失準被過分放大，同時提醒球員不應互相埋怨。

拜仁踢4中場妹下妹下

中場人手不足
阿仙奴的中場人手現時並不足夠，卡素拿長期養傷 藍斯也加入了傷兵行列，艾歷尼未成大器，僅高基連能擔大旗（高基連其實是一名不錯的防中，攔截力強又能斷位），沙加絕對能在阿仙奴佔一位置。

X朗

屌帥黎未

切啦撚樣

等現任領隊續約先

chambers好返啦原來

基蘭基比斯助攻起腳在門前製造混亂，阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）門前補射「省中」侯城門將查古普域，皮球彈中阿歷斯山齊士的右手再反彈入網，球證卡頓保徵詢旁證後，維持入球原判，造就兵工廠半場以1:0佔先。

上場已經有出

tuchel
不了

拎少張就還神了

要衣件不如要爺爺算

我以為佢重傷

有爺爺係度 其他人不列入考慮了

講得好

我都以為係

兩條垃圾自己出去開po互含啦

Hi 黑狗

1:1

紅牛

阿狗系衣廿幾年英超有爺爺勝率=57.8%，矛爺爺=33%。證明爺爺可以為阿狗提高24%勝率

世三細佬

沙加仲未打出身價 一定唔至咁廢

而家都唔係好廢姐
不過d紅牌同12碼

佢其他ok啦

諗唔到新特蘭入波理由
一定入唔到第一球

阿歷士張伯倫對《天空體育》解釋：「這完全是意外，我想人們都知道我的性格。那個貼文的標題不理想，但事情已解決。我已跟領隊談過，解釋了這意外，我或者不會在球賽結束後太早上Twitter 。」

之前又話和平 依家又痴左線

又要威又要戴頭盔

比ryo蛇嚇傻左

買左修仔有福 中硬

0：1

Ryo蛇又撚到人復發

覆左診未呀

忍得好辛苦喎

獌今日d射波做乜鳩

反雲下場

高美斯上身

同朗隊致敬牙

好多攻勢

...

即入

馬上輸

把握力好d,而家大炒左啦

屈福特食屎狗

利記加油啦

曼又踢得幾好睇

齊心撐利

班死曼狗上左第五一定串到攞左冠軍咁

栢芝傷

everton個lookman幾勁
18歲

串都唔是一兩日既事啦

頭先會然岩岩出現

mk勁到 ozil

第六已經串到攞左冠軍咁

修仔新簽個前鋒咁撚勁 場場有貨交

Hull City manager Marco Silva says the referee "apologised" at half-time for allowing Alexis Sanchez's opening goal, which appeared to go in off the forward's hand.

卡仔為爺爺做到貢盡

人地識用

臭燒山狗 比雲加用用到變垃圾

Sorry,收左錢

伊巴擋住高美斯

賽後，侯城後衛羅伯特森透露，卡頓保在中場看了重播後已經向侯城球員表示了道歉。這個爭議入球顯然也改變了比賽的走勢。

英超真係痴線 獌十幾場不敗都未夠上第4

Arsenal FC ‏@Arsenal

He's the @premierleague's leading goalscorer this season - and our No 7

#ElNinoMaravilla 🇨🇱

不如話佢頭幾場太廢

你阿輸多場就準備做5弟啦

都唔知咁辛苦做乜

Wenger: "We were resilient, focused & organised, but a bit with the handbrake on as we were under pressure to win the game"

Wenger: "Perhaps we were fortunate to get away with a result. We created really clear-cut chances but just couldn't finish the game off"

Wenger on whether Alexis' first goal was lucky to stand: "Maybe, I'm sorry for that but I cannot influence that you know"

Gibbs: "It was a good chance for us to show a response & we did that today. I still think we can play a lot better"

多仔輸左

Wenger on Oxlade-Chamberlain at centre-midfield: "He adapts to the position tactically. Defensively, he's much more focused & he did well."

Wenger on Wright's comments "I could be tired because I get up early & finish late at night but I didnt give any indication about my future"

真係第二個人咁
集中咗好多

對拜仁應該會傷
上季16強對巴同馬斯查蘭奴鬥撞傷出

拿玻里嫁嘛

皮子改名之後100分變派路 世三變美斯

最佳位置

如果可以keep到呢個態 中場中都係另一條出路
好過打翼鳩爆

巴塞殺紅了眼

藍斯點解冇變沙維

不如改做馬達啦

改做雲加

垃圾贏得兩粒

改做摩連奴啦

光頭仔摩連奴

下場 433 啦

x朗
ox 埃及

臭燒唔出=冇可能
臭燒踢翼= 俾洛賓高文玩弄

結論=繼續4231

會唔會防中先係c15既最佳位置？

Andrew Yuen Man Kit 呢一刻回應你：佢連那些衝動魯莽都減少很多，持續發展，甚至可成英格蘭最佳中埸之一

OX>Kante

Andrew Yuen Man Kit 如果以經驗去睇，張仔能固定在這位置出現，可以不差於車仔的簡迪，
而我有另一感覺，可以係傷患情況也減少，主動搶波，也更能發揮其活力。

有女之後係唔同d

拋棄左我

'It's a win but we can still do better'

Kieran Gibbs says Saturday’s 2-0 win over Hull City will help us “get stronger” as we approach another tough period of the season.

The left back returned to the starting line-up in the Premier League for the first time since Boxing Day, and played his part as the Gunners bounced back from successive defeats with three vital points.

"It was a good chance to show a response and we certainly did that," Gibbs said. “But still at times I thought we could play a lot better. We've got a squad that can cause a lot of damage, so we will tie up those ends – defensively and in the final third – sharpen up and look even stronger.

"It's obviously nice to get a clean sheet as well after a couple of defeats, so we can look forward now."

Gibbs was booked early in the second half for a foul on Lazar Markovic, and he explained why referee Mark Clattenburg turned down Hull's appeals for a red card.

"I definitely took a chance," he said. "Lolo and Musti both jumped for the ball, and I did actually try and go for the ball.

"Mark's view was that the ball was going away from the goal, so that's all I can say."

認真計中場中潛質

張>牛>藍

牛防守太廢
藍垃圾黎唔好提

on9仔？

唔黐你咪勁左

Man Kit XI

Giroud
Alexis Wilshere Welbeck
Xhaka Ramsey
Monreal K6 M20 Bellerin
Cech

老燒打逆境波都係算吧啦

全英人啊笨

文傑反燒成功, 之後就到一百分上神枱

reverse_ball ‏@reverse_ball 3h3 hours ago

Non-penalty LEAGUE goals since Sanchez moved to Arsenal
Sanchez - 44
Neymar - 44

That's how good Sanchez has been. Matches up with a player universally acknowledged as the one who will replace Messi.

Neymar has over twice the number of assists and more Champions League goals, although he has played more CL games as well obviously.

Neymar has over twice the number of assists

猁對熱狗好撚好睇
好似踢fifa咁快

利踢得幾好

[英國隊長]謝拉特智破賭波集團

人地打反擊好順

1:0

Goallll

巧勁

文尼屈機

老母劏得靚

都係要靠文尼

人地反擊彈幾下就入

阿咁多跑狗 冇一球呢種簡單直線

Mane 直線果下好靚

英超羅賓漢

熱狗

又入😂😂

見到有人走

已經擋咗2下

屌 費明奴諗住爭波踢

係咪公海個六弟POST燈左

dier

少林足球

MANE

2:0

佢係咪撞邪

差d 3:0

慳d啦臭西熱狗 踢人啦做咩唔踢啊

留意到今周修頓威威
得禾子

文尼好撚勁

痴線勁射近柱

遲啲對利 肯定比人456啦 啲人快到

文尼痴撚左線

利撚對強隊真係有一手
都唔知好似佢哋咁海鮮好定係我哋咁
對弱隊有把握對強隊自動投降好

cls

熱狗收後啲啦
再係咁就456

屌打熱狗

爭D又入兩粒

撐痢456熱狗

阿狗仲多跑狗 但唔識走位入楔

文尼朋友隊

希望佢當阿仙奴係弱隊

我地對中遊咪又腳震

文尼第一球d走位，阿狗無咩可能睇到

痢真係打強隊保證

泡菜

又唔識逼 又唔識走位

泡狗

山狗識走但係完全唔夠快

SON

我阿邊個夠文尼同費明奴跑
比比鳥簽完約跌晒watt 其他前中後無人夠快
包到位肯定又比人食身位 12碼
一係中場比人迫甩 殺卡又上腦直紅 新劇本

泡菜子

文尼後腳好靚

撚到條後防

山狗拎到波先横向再向後帶

我地個D係上腳型多過係跑狗

功夫足球

連跑狗型既我禾都開始變上腳型

我地邊有爆破組

因為佢真係唔快

文尼洗唔洗3000萬 唔過4000真係好抵

連洛里斯都差d自爆

熱狗後防好性感

100分 禾仔而家好少肯爆

熱狗D後備都好垃圾吓喎

黑b之前走位幾好

黑b d硬爆好撚屈 好易令到人食牌

想知對拜仁
會出ox定xhaka打中場中

留意到下星期又輸鳩硬

不過痢贏2球都驚佢比人反cup

狗性難馴

xhaka cmc
ox rw

100分今日都有硬爆

下半場成日冇氣

上半場chur咁盡

不了 應該義和b Lw 禾仔Rw
雖然我好想睇p9打拜仁

梗係勝利11人

熱狗比人搶撚曬 d second ball
矛柴

瘋狂屌打熱狗

TOT

文尼+巴西雙寶雞姦成隊熱狗

對阿狗都係上半場踢到曉飛，70分鐘後冇晒氣

Btw上半場真係好撚勁
個個俾人圍都控到帶到出黎

禾仔學到文尼咁狗衝應該執唔少後衛蝦碌波

禾仔鐘意玩走位唔鐘意硬爆
不過都合理既,佢咁易傷
而家呢個踢法應該可以延長佢既職業生涯

禾囝執到都射番比個籠啦

傳咋

list晒出黎
叫人地點駁

佢踢唔到個種波, 一撞就訓低

熱狗咁都冇黃

好茅

D牌多到呢10分鐘入面

火藥味

熱狗d踢法真係好乞人憎

熱狗己經開左mma mode

阿里留手咋, 唔係MANE一早死左啦

熱狗一輸波就踢人

茅到

xhaka要學吓嘢喇
人地mma咁耐都係拎黃

xhaka下下都入人中路

阿里仲未有牌

嘩

班友好憎lloris?

Lloris嘔血.jpg

係下下雙腳飛埋去
博提早沖涼咁

留意到成個英超得熱狗係人人都憎

唔明啲人典會迷熱狗

早晨 rubbish

講咗Alli 係狗好耐

Xhaka加ox

xhaka送紅牌12碼二揀一

AOC準備傷

附贈對面一個傷

神風飛鏟

猁有文尼呢隻快馬+突破點 真係有如軌既Hazard咁 成隊高2班

仲要黎緊一週一賽

獌踢極都係第6 橙

下場英超三月頭[sosad]

六萬弟

買耶耶托尼啦

不過阿妓都準備自動第4啦

睇住班熱狗死全家咁真係好撚爽

干地又贏

利記又鋤強扶弱

利記琴晚種氣勢真係唔講得笑

熱狗有既系未來

希望扶下雲加

山齊士琴晚其實踢得好差
近兩場佢明顯下滑左
瘋狂甩波

獨食

ozil 仲差 .. 我藍同lv

有爭勝心就大撚哂架啦

我憎連登熱狗only

成隊都憎！

新年柒到而家

琴晚一開波已經睇緊第二隊咁

mane

尋日柒公又開柒po
柒隊球迷係柒d

阿狗最多魯蛇

連d fans 都唱得勁大聲

態度萬歲

態度決定一切

多返休息，齊返腳

邊個決定出佢呀

Me> all

返去做後備啦你

U波蘭廢鋒

Agger

有矛人陣間cs

雲加！

死gay佬

唔撚得牙

你都係死gay佬

Gay couple

第二同第六差兩分

咁早就出黎搞事

bb

下半季仲未對雙曼利熱愛修

gay佬死開啲啦

唔使理條短鳩

gay佬

早前胡禮爆料表示雲格很快就會退休，但這名阿仙奴領隊表示自己還未有這個準備。

阿仙奴周六贏侯城，除了阿歷斯山齊士的手球風波是焦點，禾確特穿上短袖作賽，竟也在網上議論紛紛。

禾子琴晚左腳輕力熨傳俾對面龍巧勁

賴死唔走

阿仙奴多年來的傳統，便是會在比賽當日才決定穿著長袖或短袖球衣，全隊必須統一。不過，禾確特（Theo Walcott）在周六一戰，便沒有按照規定，竟和其他穿長袖的隊友不同，以一件短袖的兵工廠主場球衣出賽。

林狗剪袖

阿仙奴名宿伊恩胡禮早前就大爆跟雲格共進晚餐時，覺得雲格言談中想在今夏退下來。但67歲的雲格在擊敗侯城一役後表示還未準備退下火線。

嬴左又唔走啦

生人霸死地

頂帽邊度有得買

下場作客修....準備放低三分

山齊士今季上陣25場入17球，是他轉戰英超以來入球數字最好的一季。此外，他累積17個入球，暫時以1球領先英超射手榜次席的盧卡古。

前四不保

Sam ‏@samuelJayC

Wenger says he is not ready to end his career. High-level sources say he is not close to retiring.

發覺好多球中間d人唔知上得慢定點
帶波果個成日係對面三閘線停低等埋d人上黎，但d人上到黎，回防d人都返晒去，塞住中間

去教英奴教到世界前四

山齊士的第一個入球有重大的手球嫌疑，在被告知後，雲格表示道歉：「誠實回答，我當時不知道。雖然我負責很多事情，但最終還是球證的決定。我為侯城感到抱歉，而我們自己近期也要應對一些球證的（錯誤）決定，所以也不要問我這個問題了。我感到抱歉，我希望球證能做出正確的判罰。」記者追問是不是對陣車路士時的誤判，雲格回答：「是的，我也為此感到遺憾。我們丟過一些像這樣的球，還有對陣曼城時的球，沒人提曼城的越位問題。」

怨婦雲加

記者順水推舟表示，是不是胡禮誤解了自己的發言，雲格表示：「是的。」隨後，他又向在場記者「幽了一默」：「我知道你們極度希望我早點退休，但我還沒準備好呢。」

依家又唔退了

贏波就識講笑

冇人識傳波
帶波果個又唔生

唔退咪唔退 退休就正中反雲黨下懷

山狗成日拖慢晒

希望阿狗今季嬴埋個FA CUP
夾手夾腳送雲加退休

係贏就贏r聯

然到更加唔退了

留意到今季對頭六山狗入得一球
阿狗靠佢贏閪到冠咩

有爭勝心但爭唔到勝點算？

阿狗咁既人腳竟然爭唔到冠軍

駁唔到

山狗根本唔係一線喇

又冇咁誇
不過佢d決定都幾差,同埋唔肯同隊友配合
所以巴塞先平賣佢

agger
不過已經係隊內神射手 助攻王

利申: 反山

Arsenal FC ‏@Arsenal

⚽ 17 goals
➡️ 8 assists

What a season @Alexis_Sanchez is having in the @premierleague

#ElNinoMaravilla 🇨🇱

Arsenal FC ‏@Arsenal

He just loves playing against Hull...

#ElNinoMaravilla 🇨🇱

真係 佢係睇唔起除左老燒既隊友

狀態差少少就會拖波拖好耐
不過臭燒琴晚都會

雲加條仆街奥燒點差都唔敢唔出佢

msn bbc robbery 夏世三 哥狗 阿古路就一線
呢d先係可以改寫比賽既球員

有冇人知陳日臭燒燥乜鳩
真係唔知佢想典 ==

仲少過人見人憎拖鳩慢隊波既基奧特

基奧特玩onetwo唔keepball
so 唔拖

C朗咁既級數都未西到咁啦，你老幾呀

贏過美斯兩次嘅男人

Perez係咪屌你雲加個女
咁撚勁都唔出

兩場對psg,車仔
對利,鏝,熱,獌
阿狗入咗13球
山狗入波助攻貢獻4球
住污托柒3球
又有幾失體呀

反山又出黎圍爐

有冇反雲手足

Hi

然左幾多場牙

我願意用成副身家換雲加死

Allegri: 'Another 400 at Juve'

你副身家有幾多牙

2塊包皮

1勝4和3負

山狗都屌
一陣唔續約睇下你班人J咩

反雲必勝

屌，對弱隊入波我要迪科爾都夠喇
廿五萬鎊續個淨係識屈弱隊既
人唔笑狗都吠喇

咁佢有d野做得差咪屌囉

痴線鬍鬚曾都屌
一陣林鄭贏左睇你地J乜

兩個點同

燒同山揀一個留
我要山

挑辛洛鳩正選打歐聯我都見過啦，走黎大鳩我地

佢既心態咁都唔屌得？阿狗幾時改左名做alexis fc呀？

咩心態先

老野躝啦，比下手tune下佢兩個

依家你比返25萬鎊出去搵到邊個返黎

自我既心態，極端唔信隊友

閘上到黎overlap都死扭唔傳

呢個真 阿狗咁既進攻陣容 點解進攻都係無乜form

老野躝 佢地都走埋啦

你比返25萬鎊出去,除左MSNBBC有邊個搵唔到

所以佢依家打前鋒

講歐聯
我禾入波仲多

咁你講個名黎聽下

佢依家係英超第一射手喎 有邊個好過佢阿狗又買到

季初明明好有form
而家全英得球最多都叫冇form

拿講明先我針對既係佢個心態，球技上佢的確係好波既

呢個真係老野都有責任

要阿狗買到,咁不了=.="

所以你見我樓上覆你話燒山二簡一我係叫老野躝

但係唔知點解山係國家隊唔係咁

第一射手又點
不如話老野教個中場教到咁有創造力

巴約都入到二十四球
亨利雲佩斯翼鋒轉做前鋒都入到三十粒喇

卡叔傷左依家中場斷波

賣左佢邊個入波牙

禾囉

國家隊隊友信得過
而且智利係個個都咁搏命

唔係話反禾
但佢邊做到咁高效

咁賣左佢 比埋份糧爺爺 是但係法國搵隻翼打前

拿卡錫迪

山咁高效咪又係爭四 老野個套有辣有唔辣啦

4231已經係問題

Out左啦，呢排吹緊 m'bappe lottin

琴晚戴帽

18歲
不過一定好貴

摩納哥真係cls

Martial比人笑法國韋碧克，lemar應該係法國史達寧

今年主場知唔知邊到仲有細碼

男人老狗著細碼
按狗咩

英國

我181都著細碼

乸型

Sor😞

XS

其實根本唔洗同雲加諗進攻
中後場防守先係近七八季問題

你仲要樣衰同未老先衰

吊梨滷味

Nike着M size反而啱

不過勝在讀vtc人生贏家

當one piece 著咪岩囉

Nike cutting係窄啲

唔係寬度問題係長短問題啊

S size撚買舊款好蝕底

阿狗紅色果件真係童裝XXL

C3 d女好正

Leah Williamson有無同雲加做過愛?

SORLY 牙
迪科爾對前六入左四球牙

域總有無米6

164

陰功豬 初中都高過你

又唔見禾仔轉踢前鋒個期入30粒=.=

中一已經高過域總

佢身型限死左佢只可以踢到邊
亨利 巴約 雲佩斯 山齊士都係非常強壯大隻

唔緊要啦 域總依d人生然家 身高又有乜所謂

君不見王祖藍都屌到李亞男

倒返轉基奧特賓特拿夠大隻唔通又入到30粒

計入球的話 盧卡古都算一線

狀態唔穩定

一場就入左四球，技術麻麻

咩邏輯

陳雲真是痴撚線架喎

d控球差到

依家先知？

好想俾佢用力踢我碌鳩

佢平時講trump用自己套城邦論、共產黨都要佢先救得番香港係一種痴線
呢樣係另一種痴線

國師網上同現實係兩個人黎

佢話
因為中場有創造力
所以巴約入到二十四球
亨利入到三十粒
雲佩斯入到三十粒

咁好啦
又點睇禾仔踢前鋒又入唔到三十粒

原來係差在唔夠大隻

咁樣求其講兩個大隻佬咪睇下點解佢地又入唔到三十粒囉

國師係Myradio 不知幾正常

教主睇人最大錯誤就搵佢組聯盟去選

9c9 ho ball

佢最仆街就係呢樣呀嘛
佢係有意識有目的地係facebook講佢既野

又9c

我怕等間宗仔睇到山狗係咁俾人屌受唔住打擊出街自焚

jardim

莊元生跟得佢多會唔會搞到癲癲地

佢本身都係癲

域子身為熱狗竟然話國師癲佬

法國依家葡萄牙球員同領隊好似都多左D勁人

開始比人消毒緊

新摩狗

身邊啲fd子唔比禾提陳雲

係時候清算域子了

陳雲係網台講文化野係好正常, 正常到好正路好悶
但係FB真係病發咁

當笑話睇

A=>B =/= B=>A

強壯大隻係一個 necessary condition but not sufficient condition
變左係到講logic 係咪認真左

鳩穴撚識呢d咩

其實我有諗過咁覆

但打完發覺講到1999

識就吾會做it狗啦

羅倫＞比利連

隻揪

亨利邊忽大隻

應該唔岩喎
a係b既必要條件
即係not a-> not b

所以應該寫做(～a)->(~b)=/=(a->b)

好想踢佢個波

唔係杜臭巴個款姐

唔代表唔大隻嘛

收到風 宗仔搵緊數據上黎

全盛時期舒夫真高>享利

你岩
necessary but not sufficient 應該係not A then not B

戰術問題姐

享利帶唔到阿狗贏歐聯

呢個唔係基本logic咩

前面po過啦

原來今季阿狗conversion rate 全英超最高 (transfermarkt)

對住vv都射唔入

而家d高達都唔係俾細路睇

國師fb 果個唔係國師？

果個係國師真身

波雷

狂炒單刀

已經跌緊啦
季初個時真係好勁

雲加表示他無法解釋奧斯爾近期狀態為何下滑。

輸一場就會跌到第6名
實比人撚到新界西

普通人只會見到佢話突登輸，輸完年青人搶票，到人地dq 左就話退出唔做議員，到真係dq 左就鬼食泥話華夏係老人從政。一直都話自己係中共座上客，不過連hk01 都唔理佢。咁有影響力選特首啦。自焚佢話冇人無辜做乜鳩

熱狗教主做乜比佢痴埋去

大濕>比比鳥

真。痴線佬

陳雲前期既著作同文章係幾勁
例如以前高登仔最鍾意post既"如何毀掉一警隊"都係佢作
係玩左FB後先痴線

同埋

呢個網都話唔係喎 雖然只係計到上輪
無論就咁conv rate定op conv rate都唔係第一

佢公開演說有文有路，雖然推論冇base, 不過講得好清楚
睇左youtube 後想投ge 本身
不過屌票mode 好煩
怨婦咁

綠日子

禾仔咪差唔多

冷敲般尼和串史雲斯

改期牙

Wenger is back

fb好多時係佢d弟子玩

咁家下咩係a咩係b先

係呀 trump 個twitter 係佢個孫玩

a係強壯大隻
b係阿狗成功前鋒
~a->~b

世三大隻過哥基咩？

而家講緊雲加治下成功既前鋒都係強壯大隻
所以禾仔做唔到

Pablo
‏@AFCAMDEN

Logic suggests we'll be in for Kylian Mbappe. An Arsenal signing if I've ever seen one. Doubt over Wenger's future may get in the way.. #afc

雲加已經戰勝歸來

其實一直覺得豬腦係剷草巴約果種
雲膠d 戰術又要腳法好識分邊搓波
又要搵個大隻佬打單箭頭。仲間唔中斬波

世三真心勁

Lavezzi joined the Chinese Super League a year ago today.

Since then he’s scored 0 goals and earned £20.8m 💰

人生贏家

過去都唔係踢波架啦

有冇人知吾計入波佢踢成點

以前佢上緊堂都照有fb update
trump果d一兩句既update點同

域子甘愛國應該有睇中超啦

買到我自殺啊

本身你話

咁咪即係話中場有創造力
巴約都入到二十四球
亨利雲佩斯都入到三十球
咁我當你講個三條友都叫「阿狗成功前鋒」
而所謂「阿狗成功前鋒」,即係入到二十四到三十球啦
即係話中場有創造力,邊個踢前鋒都可以係「阿狗成功前鋒」

咁好啦
我個問題係
咁禾仔踢前鋒個期又點解冇三十球

跟住原來要多個條件就係要強壯大隻
即係中場有創造力,強壯大隻既前鋒都可以係「阿狗成功前鋒」
黎到呢到點睇都唔止AB兩樣關係啦
咁樣我當A係中場有創造力,B係強壯大隻既前鋒,C係「阿狗成功前鋒」
家下佢講既似係 A ∧ B → C 喎

有無手足今晚支持史雲斯大炒西波李城

支持車路士大炒般尼

有無手足聽晚唔訓支持我大炒西波鏝城

帶領到般尼矛夫係17年贏波未

屌奶星!
話完人冇邏輯拖都未開就走哂
仲等我打咁多字
屌你老味

9c9

( Show Blocked User -雲加乙)

死基佬好波

屌你我仲冷敲般尼和 咁撚快輸

睇完軌岩岩個入波 再望下我地反擊唔係妹下妹下就俾人逼下就甩
明明隊波咁多小明 死老野幾時走

依隊車路士真係勁到

差少少追和啦屌

係都買我轟收息啦

般尼追和切㭍煲粥再自己食左佢

禿狗又燈

多謝搞事狗提供笑話

迷雲係on9 d 嫁啦

撐你

車仔點會輸

Brady

未完場

般尼 好似早兩年 西維爾

保sir話輪流開post 唔會反悔嘛

雞

主場龍作客蟲

係

burnley so strong

仲諗住見吾到尼禾就開

地獄主場 今日仲落雪

點止打高一班波

又想反口

1-1就咁興奮

你無出現牙，大家冇Po米仆街。真係嘅話會比返個位尼嘅

如果阿仙奴比賽太夜我多數訓左 希望到時保sir代開（唔計次數）

1001